為學位去進修讀咩科好

有無人同我一樣, 個人好無方向, 學歷又唔高, 想進修下, 但又唔知讀咩科好, 本身讀機電但又唔叻, 中學就讀文科, 自己有興趣d 就商科

咁嘅情況自己去報part time degree 會唔會一科都合格唔到?

IT

好易讀

機電hd?

係呀

呢個真係接近0接觸喎

u play9 him?

純粹為張cert就去讀d旅遊，電影呢啲科求9其畢業算啦

Bachelor of 飲食

酒店超易讀

純粹為學位梗係哂銀時/social science

真係易讀

除咗算法

Business 我覺得唔係專科就算9數啦，讀完同無讀一樣

Part-time degree啲科多數係做功課定考試

推

what is your job now

無技術文員仔一個

睇program 但多數功課為主

去做安全主任喇

八掛問下 安全主任係唔係一定要degree讀safety ?

但我想個人生唔止步係HD

唔係 ou有得讀

人工多過9成degree
你有家底唔使做都得添